女友懷孕 爸爸不是我

唉屌

唔洗我養就算啦

死臭雞

聖經故事？

果次你條女發姣 姣9我
咪扑左佢一獲 仲話可以中出
唔該幫我湊大個仔

wa

咁快知？定養緊便宜仔啦